如何用李氏力場抗疫？

大家比吓意見